# This is my project

A project to demonstrate using git

## key points

* One 
* Two
* _three_
ciao ciao ciao
nel mezzo di cammin di nostra vita 
mi trovai in una selva oscura
che la retta via m'era smarrita

## further reading

ALL about git

The notes


